收到拳頭 打出去先有力

港澳辦記招重點

要商界歸邊 (同時林奠借中央之名傾好點搞獨立調查, 預備好手尾)
挺狗 (其實係中央直接管, 直接落 order)
挺黑 (其實係中央管, 落 order)

嚟緊快速上庭, 圍捕為主, 快速減遊行人數, 陰招更多

打係要打
重點係點打

發夢
識出拳 都要識收拳 (扮下和理非都要啦) 下一拳先有力
左刺拳 : 打快閃
右重拳 : 有機會有 weak point, 重拳打落去

硬碰係需要, 都要睇時機